除咗第一次之外，你試過最長果次忍幾耐唔打丁？

巴打應該都幾後生？

5毛: 中國冬奧第一金後 直到而家

一星期

半日

七個月

可以練念力打J

複制一個等級制度，希望有志朋友一起入伍！
天數 軍銜
1-3 列兵
4-6 上等兵
7-10 下士
11-14 中士
15-18 上士
19-21 優秀軍士
22-25 士官長
26-29 少尉
30-33 中尉
34-37 上尉
38-41 少校
42-45 中校
46-49 上校
50-53 少將
54-57 中將
58-63 上將
64-69 少帥
70-75 元帥
76-99 靈魂指揮官
100天 築基成功
如果你已經戒色滿100天，你已經做到了很多人沒有做到的事情，鑒於你100日內辛苦修行，保持內心的純淨，並且面對各種誘惑和危險都挺了過來，再次恭喜你，你將從此踏上另外一條道路，無論是生活還是其他方面，100日以上的朋友，如果缺少目標，那麼就進入修道模式把。
100-130 結丹
130-165 金丹
165-200 元嬰
200-235 化神
235-280 煉虛
280-310 合體
310-350 大乘
350-364 渡劫
365 白日飛升！

三日

女同事日日緊身又似三上
好慘

2星期, 一丁返出現雷擊性頭痛同埋噴到四圍都係

十日

F.6初戀後2個月扑得
一星期扑5-6次
果半年無打過
已散

考dse果陣忍咗3個月
考完當晚即刻

成人台

咁大壓力都可以唔打丁

傻豬嚟嘅

當年有事好傷心
一個半月冇性欲冇打過